ntr類game應該揀睇純愛end先定係be先?

媚肉之香睇沙耶end先定係be17先會深刻d？

我鍾意睇d係冇預備會NTR果隻
姐係頭七成係純愛 然後急轉直下入NTR線 End係心結end

冇預備但一直有線索，咁先正
睇到崩潰，身心都墮落，最撚爽